想搵首吹口哨前奏嘅歌

我估係口哨聲，大約是咁的
v! v-v-viiiiii...
v! v-v-viiiiii...
前奏係四拍四拍咁，
成日聽到但唔知咩歌
搵過唔係Flo Rida - Whistle

求各位巴絲出手相助

No oh oh

歲月的童話

應該係外國歌

living in the moment

搵咗好耐發現係韓國歌
好失望 棄聽

咩歌

唔通係blackpink既whistle

trouble maker

至冧情歌-呀牛

呢首又幾好笑